大埔車禍已經由喪事當喜事辦

齊心捐血、政府及大量機構捐獻或賠償、由愁雲慘霧變成懶係團結一心，喪事變喜事 ... 香港果然支那化得好緊要

做咩呀你 香港咁重視人命點同呀

咁又支那化

大家又要唱國歌

咁你想點姐

咁你想點 當喪事搞又話拉全港人落水

捐血捐錢又支那化 一陣冇人捐又話香港人冇人性 又比你話支那化 好心你啦

毛澤東指示你都唔識

無人理先支那化喎